【中美貿易戰】總理發聲：推更大規模減稅降費措施

中美貿易戰再度開火，內地加大政策寬鬆力度接招。國務院總理李克強於上周五召開的企業減稅降費座談會，他在會上表示，推行更大規模的減稅降費措施，目的是優化營商環境、激發市場活力，同時有利於穩增長、穩就業，並促進企業加強創新、提高競爭力；目前政府已全面展開相關工作，但需加快推動及落實。

他指，今年的減稅降費是「一攬子」政策，要加強協同，包括推進降低增值稅率、加大研發費用加計扣除、提供小微企業所得稅優惠等，確保所有行業稅負只減不增，特別是小型企業的繳費負擔。

廣告

李克強亦說，下一步還要出台更多深化改革開放、鼓勵創業創新、促進公平競爭的措施。企業要把政策紅利用於提升競爭力，推動高品質發展。

跟本無諗住傾

強烈建議美國加50%稅應對

仲諗住減稅來補貼企業。。。

都唔明入wto嘅承諾冇兌現， 但wto 唔出聲。。。

政府財赤大幅增加，要第二個地方補血

1. 抄明星家，好似冰冰咁
2. 人民幣加速貶值，14億人一齊上繳
3. 逼所有由政府支持P2P的金融機構清盤，抄中產家
4. 引渡條例，税務條例，抄香港資本家
5. 利用香港平台瘋狂發人民幣債比海外投資者，一帶一路水魚之路
6. 打最有錢的中國民營企業荷包，如巴巴，小米等
7. 發大量地方債，之後違約

上周五即係 trump 開聲前？？？
咁仲叫接招？

呢幾點好似都唔長久
唔知支共頂唔頂到美國大選，如果頂到就有轉機
如果頂唔到就乖乖地簽21條

發債後
慢慢拖債 再cut債
債轉股
大把野吸血
有錢好走

香港都有一萬億啦

篇嘢喺邊度嚟？
寫嗰個記者係唔識中文
定係佢意思係指攬住個仔一齊死

正！ 好快變委內瑞拉

香港大把有錢佬願意為國家效力

大選未又係侵侵連任，民主黨無大將

Wto is controlled by china, like shield

gg la
每次大陸一出手 通常都係好唔掂 仆哂街先會咁放水

Hail hydra

改革開放幹部反黨集團

變委內瑞拉？太睇得起識食訓痾既港豬。

唔係講緊支那咩
關港豬咩事

反制措施

冇用ga
冇出口你自己賺自己賺唔到錢ga
而家咁玩係張treasury 放入經濟體
即係睇下lose trade 個數大定treasury 加 stimulate 到收入大
我睇後者應該唔夠大
冇第二個經濟體可以好似美國咁買咁多野
佢寫十幾% 但計埋hk 轉口 可能講緊三四十
一定好大件事

降稅點會冇出口

一早就應該減DLLM，尤其係個人所得稅應該減勁D，本身稅率實在太高。
谷內需好過同美帝硬拼啦。

本身出口退稅都大ga 粒數
出口可以退VAT 個度都17%
企業稅上次話減 仲未減 唔知係咪真
你乜稅都交哂係講緊45% of revenue = tax
本身唔駛交17% 之前減左d
而家加稅15% ~ 25% 你粒數夠cum 咩
重要本身交稅十間有八間都唔交足
同埋而家係講緊損失美國訂單 vs 因降稅而增加的別國訂單 我冇analyse 過 但我覺得就咁睇trade figure 前者大好多